【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。本來示威者唔會影響商戶做生意，但現在警察特登封路、夜晚亂捉人、港鐵配合封站，香港恍如戒嚴，導致商戶提前拉閘收舖。依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。

要令商戶棄暗投明
商人從來唔會同錢過唔去，以前因為強國送咗好多自由行俾很多利益佢地，令佢地染藍。但係反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。大部分商戶已經睇清楚政府有心激化矛盾，越平越亂，根本無意圖平息運動，唔少商戶睇清楚係保皇黨港共議員搞亂香港，搞到佢地蝕本。不過我見目前只有少量商戶有反政府口號。無論個體商戶係乜背景，最大共識應該就係林鄭政府搞亂香港，需要林鄭政府下台及停止警察濫權。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。

給李嘉誠基金會的建議
如果李嘉誠基金會手下有人睇到呢個post，亦希望佢亦可以參考以下意見，但凡申請佢嘅中小企10億援助基金，需要於店舖張貼要求政府回應市民訴求嘅標示，以顯示香港人的團結及對政府威嚇及鎮壓市民嘅不滿。

香港人，加油
光復香港，時代革命

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳內有英文template

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

制裁名單template，美國所有國會議員聯絡方法

制裁名單草稿（英文版）長文

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。

我地香港人見到無貼紙嘅商戶，就自動抵制佢。
↑呢句太過火啦！非我即敵唔係太好。

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

理想情況係爭取超過50%嘅商戶爭取香港。
我地對商戶嘅政治立場係非常溫和，只係反林鄭及警暴濫權，來團結更多商戶，及爭取更多商戶支持香港人

推

推！

推！！！始作蛹者係政府！！！！

推！！

行動po無人睇

如果你睇完，覺得有道理，forward俾朋友睇

補充一點：當大部分商舖貼咗貼紙，無論係真心與否，一定會對小部分無貼嘅造成極大壓力

Push

pish

請大家努力D推上熱門，俾更多人知道

商戶大龍頭應該開一次大會
但唔好叫政府團隊去
認真諗下應對方法

要避免大財團參加。大財團全部受中共施壓，目前只有李嘉誠企得住。
好彩中共抓牙仲未伸到中小企，依家都有好多老闆支持運動，但未企出來，我地希望請佢地帶頭搞商戶大遊行向政府施壓

屌，呢樣我一開波就覺得要咁做

同罷工原理一樣

要令做生意果班見到大半世既生意會做唔落，佢地要會開始屌政府。
其實幾個月，佢地就會蝕入肉，知驚。
所以香港人帶出既訊息係要話呢個狀態會維持好耐，係政府搞成

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

建制割係林奠

贊成！

依家萬事俱備，只欠帶頭人同埋宣傳
希望手足搵日落區去同店鋪宣傳

push

Pushhhh

推！

[AN/IOS] 行動啦！黃藍餐廳App 你down 左未？？

抵制其實都分好多步
一開始咪罷買，再繼續公開撐警先齋坐唔幫襯

好多小戶 因為明確支持反送中立場 生意愈做愈有

同意, 文武要並存, 拆撚哂D紅店同最出位既藍店之後係時候要拉攏埋一D中立/淺藍既店

而家我地既策略除左要破壞 仲要將依個令到社會咁亂的局面推落政府度

係呀，

根本係政府責任。

根本個源頭就係政府 只不過係政府有資源將所有野推落示威者度

心水清既會睇清楚
佢一有示威就發SMS叫人小心赫9人唔敢開舖 第二日就出黎話示威者搞破壞
示威=令到商舖做唔到生意
你要做生意就企我依邊等我拉晒班人

明明係政府散播白色恐怖

琴日和你din我出街食飯 班藍店全部6點後唔開只有幾間有開做生

樓主你唔好再推，我完全唔認同，
要中立商舖支持反送中，
即係迫佢放棄整個內地市場，
商人有權利有自由不表態，
迫人站邊乃土匪所為，樓主你別推了

PS：
【全球直播】聽日12點城市論壇:你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》?

城市論壇 香港電台 created a poll.

【《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲🚨齊來表態】
你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？
（意見走勢將於2019年10月6日《城市論壇》期間公布）

聽日城市論壇期間仲唔超合作表達訴求？
聽日11:00,
銅鑼灣維多利亞公園 要聚夠人，
12點正式直播架啦！
快d facebook share / telegram俾你身邊嘅朋友知啦！

不過請推多幾下上熱門，thx

佢有權唔貼宣傳，不過我地唔幫襯佢咁解。
佢地唔會餓死，有警察及藍絲幫襯，所以亦唔造成我地迫佢表態。
我地做嘅，係向政府、國際表達香港各界，包括中小企大多數人都支持運動，同時拆穿中共話各界人士要求止暴制亂嘅謊言。

希望佢地感受到背棄香港人民嘅代價
生意人最大原則係錢，無錢佢地最終會轉態

Pushhh

李嘉誠唔會做得咁明顯lo

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

李嘉誠如果出張佢自家製無政治口號嘅貼紙貼在商戶都係一種表態，大家心照

支持
團結一切可以團結的人,包括中立
利用一切可以利用的人,包括藍絲

connect條毛 藍屍商戶嬲都係嬲政府做唔到野 仲未打撚死哂啲手足
唔會變成支持手足囉

四個月啦 民心一早歸邊

你講嘅市民係，但商戶賺慣大陸人錢要佢地轉態係需要時間
尋日我開始感覺多咗商戶對政府特登搞亂局導致準戒嚴表達嚴重不滿

大可以做依啲文宣
扮係商店出既 (如果無商舖出文宣既話)
香港人心理成日都係因為無人做先
一有人做就跟

"港鐵胡亂停駛, 影響商業運作"

Translation:
Businesses are losing money due to government policies.
Everybody needs to connect with the businesses now!

高官面都港殤困境仲以笑遮醜 不斷拎港人財產做政治籌碼拎香港人資本同生命作賭注

打經濟牌

邊間中小企企番係示威者果邊一齊反政府

就可以被示威者狠狠咁罰

不過可能要有投名狀或者証據先得啦

李嘉誠出10億，政府要俾佢更有「誠意」先得到宣傳效果，而政府嘅派糖通常俾佢自己友，所以李嘉誠某程度已經幫咗大家大忙。
最終，就算藍絲唔講道理，依家係林鄭政府及警察令佢地蝕大本，佢除非係嚴重智障，如果唔係都會唸到。隨便停地鐵、放催淚彈又無辦法平息反送中運動。政府分明搞事。愛國最終需要有錢去維持，無錢就會作反

如果佢睇咗呢個post而肯企出黎，我第一個帶頭支持佢
不過李嘉誠其實已經暗地做緊佢嘅嘢，我亦多咗幫襯佢嘅店鋪

除左炒藍絲下屬，其他支持，唔想逼人，都逼唔到， 而且趕狗入窮巷，怕有反效果

和你shop 和你din 係咪應該差唔多搞番

幫推

我覺得要拉攏中間商戶，唔好咁快得罪佢地，偶爾幫襯一下，食嘢時候鬧一下政府，警察，等佢地唸清楚邊個搞成咁
很多餐廳仲係睇無線被洗腦

但我覺得應該宣傳到黃店有好多人流先會吸引到佢地轉

可以

炒唔炒人控制唔到 不過黃label 會唔會俾藍屍反攻害鳩左佢地

行動po要推

push pish push

做野既post,推

對！

要團結大多數，打擊一少撮。

唔認同炒藍絲下屬
咁做同國泰無分別，呢個唔係民主嘅真義

幾好，唯一最後唔同意

我地同藍絲唔同係我地唔會因政見不同而欺壓佢地

呢個要推

P牌盡推！

立即report，保護手足！
1.立即檢舉，揀 “散播仇恨煽動暴力”

立即投票，展示民意！
2.

Rthk 民意調查支持定反對禁蒙面法
結果會係聽日城市論壇公佈

非常好，應該行得通

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

支持

黃絲經濟圈。

新戰術 幫推

呢個計劃係一箭雙鵰。
除咗你講嘅之外，另一個同樣重要目的係俾中央及政府睇到香港商戶已經唔再支持中央，中央只重視香港嘅經濟地位，當商界一大部分人都反對中央嘅時候，只會迫中央攬炒或讓步

開個tg group先啦

呢樣野係有潛力改變運動模式

希望可以推上熱門

幫手推

樓主
我係文宣組代表
我地想幫你完成呢個計劃
美術同印刷
請入GP幫我地手

入咗後講你個連登名我專人聯絡

我地會包曬所有工作

please help

多謝文宣姐姐。目前我因一D原因暫時唔方便入telegram group，呢個post我講嘅argument已經齊全，如之後有補充會@妳嘅，唔好意思呀
我最近都加緊唸一D另類宣傳策略，有興趣亦可以追蹤我嘅post

另外感激你地所做嘅一切工作

5大訴求.答應.即刻停

想推

割博士好似係最大力推禁蒙面法
冤有頭債有主

都入林鄭同中共數

推 個方法都幾好

炒藍絲下屬即係鬥白色恐佈

推 但不能懲罰不表態的
始終做生意有局限 就好似偽人咁

所謂懲罰，最多係減少或唔幫襯

推，仲要幫佢地宣傳下等大家知道咁做係有助生意

炒藍絲 然後藍絲又炒翻黃絲
鬥白色恐怖

請拋底道德底線 爭取勝利
因為我哋輸 就會死
依家唔係只係五大訴求咁簡單 係於共產黨屠殺之下求生

我推

支持係時候connent商界~~

有一種方法可團結全港九成市民

支持你，文宣圖可以做警察臥底放火，連結最近港鐵站受到破壞，強調是警察所為

敵不動我不動喇
周圍樹敵無好處

賞善罰惡令

推呀 呢個duck

文宣組你好，呢個idea請問你地可唔可以幫手呢

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持